病左，好辛苦呀屌你老婆

連睇醫生嘅錢都看

你噏乜鳩阿清